黃絲偶像迪迪話提議長毛參選喎

荷蘭銀行支票